-> necessario mysql 
-> criar banco "lulanches"
-> para executar a aplicacao entrar no diretorio da mesma e executar

mvn package 
mvn spring-boot:run

-> a api esta na porta 8090 e o client na porta 8080, porém o client precisa de muita implementacao ainda